Jabra elite 75t 將推出Anc功能冇人講？

好似今個月update software就會有anc
同時好似就出85t

佛心公司
利申：用左差唔多一年

個個用曬airpods pro?
Pishh

用緊上一代
跌落地好多次都未壞
感覺E個牌子都OK吖

利申：木耳

Handicap 一個星期跌一次都冇事

通話功能有無升級用黎聽電話
啲人聽晒我隔離啲人講野/風聲

如果係室內嘅話我覺得仲好過airpods
出街嘅話通常我會攞住左邊咁傾

85t 11月出貨喎

正
用緊65t直接升級啦

咩黎？唔識

我就係隻65t 講電話比人話嘈到仆街

Jabra elite 75t
Headphone嚟

有齊65t同75t
以前65t斷到仆街

係咪可以同時連2部電話，用A電話聽歌
B有電話入可以接？
收線後A會繼續播歌？

Yes

咁等85t出咗，睇下個ANC掂唔掂
而家用緊Sony，最煩係連得一部電話
個叉電盒又勁大

咁快出85t
哭𠹌咗

頂唔順啲音質

我意思係ANC係咩黎

除噪呀

降噪呀
柒左打錯字

THX

用緊active 75t, 有降噪。。但左耳成日間斷失連接

有咩
但係佢好似話要十月尾先有

65t active成日聽聽下歌有電話接
聽完電話cut線個刻d歌佢會係speaker播
之後隔一兩秒先connect返個耳機

希望85t唔會

用緊65t同親老母講電話都比佢屌聽唔到我講乜
如果85t 通話好啲嘅話可能直接升級算

75t冇呢嗰問題

期待中

65t 唔係已經有？

咁active 75t 會唔會減價先

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

有無消息指85T會出Active版？
而家用緊Active 65T等緊升級

我都係
第一次跌好緊張
第N次跌已無感覺

正確啲嚟講係Active Noise Cancellation 主動降噪 用相反振幅嘅波動抵消外界噪音嘅聲波 而做到降噪
普通耳機都可以有被動降噪功能

咁快出85t？
有冇source

聽日出update

真？

官方Reddit話聽日出，不過唔知邊個Timezone

咁都update到
最初因為想要anc 想買sony 但太貴最後出左75t

唔知會唔會咩言語出先

應該係英文，不過delay咗

QA話開放式設計做唔到

咁嘅話係咩Active 75T好

anc靠firmware update就做到？

75t 嘅hardware本身就support

75t更新中

你講app定耳機？

Both, 先app後耳機

ANC 左啦
但太靜，只聽得出cancel 左風聲. 機械keyboard Cancel 唔多
聽日落街試

唔妥新機個樣同65t差唔多。轉左會用sony

Update完係點開anc?

入app set
set完都係㩒左耳個制

app更新完，但入app睇未見75t有firmware update

唔知點解Android冇，要iOS先有

係咪要借部ios嚟up 😂

岩岩android都有，更新咗
真係靜咗好多，良心公司，抵我連續幫襯佢兩代65t and 75t

邊度有得較開關anc？

屌 自膠
Update 咗 headphone 冇update app

仲係未見到有

之前用65T
連線穩定，電OK, 聽歌OK

但真係完全講唔到電話, 收音好廢

做咩姐你

jabra真係好撚襟用
隻65t用左幾年跌咗無限次都仲未壞，只係成日我用到佢完全冇電自動熄機搞到粒電得翻3個鍾左右
前排買埋75t開心使用中，雖然好似65t帶得舒服啲，但依家仲有得up埋anc
Sony隻xm3係靚聲啲但係啱啱過保養期隻左耳就變咗磚

btw 85t好似有粒專for anc嘅chip，唔知效果同75t會差幾遠呢？

屌你老母

巴打咁好彩 我隻65t玩左半年就壞左拎左去保養

有少少可惜係每次開咗anc用完放番入case後，下次喺case入面拎出嚟果陣唔識auto開番anc,要人手去開番。但免費野唔嫌得咁多，有已經好好

我粒65T 比車轆過都仲用到

我部65T仲健健康康，JABRA真心襟用……
等緊85T，唔知幾時出…

請問清
音質上jabra同sennheiser mtw2比較點樣？

Jabra 75t 係咪算高性價比

個app更新完配對唔到隻耳機 點算好？

+(852) 3996 9624
Monday - Friday
10 a.m. - 7 p.m.
Saturday
10 a.m. - 2 p.m.

冇得較ANC level
有d可惜
但免費算係咁

質素如何

隻65t入面D耳屎勁難清
有有無巴打用有膜果D耳膠 好驚買完入唔到落盒

app內有得教喎

好似係app有得較, 淨係喺anc同埋hear through兩樣嘢切換

係有得set key快部切換做anc.但set完下次拎出嚟用default都係anc off. 奇怪

65t好快戴到痛
唔知75/85t會唔會都係咁 唔敢升

點解唔去試，人哋啱未必你係啱🤯

問題係要戴一粒鐘左右先會開始痛
65t我落鋪試都無野

75t細粒左好多，應該會好啲嘅

你地會唔會用whatsapp 通話/語音 特別細聲？
其他app/講電話完全冇問題

用blu tack痴出嚟

ANC功能唔太明顯。今日搭地鐵仲聽到有噪音

啱啱 update 咗 比起Airpods Pro ANC 好似冇乜
聽日出街試下先

ANC感覺係有 不過唔明顯
可能因為75T本身隔音已經好出色

用緊 fit 晒入耳窩

點解update 完都冇ANC 個選項嘅?

update埋個app

thx 巴打

喺setting有

有咩好講

依個係左耳個制嘅setting, set完好似都係唔識喺盒拎出黎就自己著ANC, 都係要用粒制

揀咗呢個cycle
㩒左耳制起碼易過次次開app
無charge upgrade算好好
upgrade完connect舊嘅device穩定咗

Free update冇投訴

有無人等緊買85t

見啱啱出左, 評測好似都唔錯

75t update完個anc真係當bonus，聊勝於無
唔知85t勁幾多呢